今星期請朋友生日食飯

有邊間生日位免費,如有蛋糕送埋???

Neway

免費既野先係最貴

生日位免費都講得出

一班朋友食好少少

有餐廳係咁

咩叫今星期 個個字去咗邊

同東張西望啲主持一樣 成日講今一集 一係就呢一集 一係就今集 睇嚟香港人啲語病&語癌問題好嚴重

Mr.steak 自助餐